[國際鍵戰] NMSLESE避緊#nnevvy 記得加hashtag

咁多位記得加埋
#China
#Chinazi
#中国
提一提佢地 多啲人好玩啲